皮膚點先可以再好啲

以前多暗瘡，食完A酸已經好得7788，但啲毛孔近睇仲係幾明顯，好羨慕有啲人既皮膚係透白，姐係好光亮果種..
我都唔知點形容

有冇用洗面奶爽膚水?

有洗面無爽膚

爽膚水有咩推介

我覺得查防曬都幾重要 毛孔就試下查酸會唔會慢慢縮小 不過改善應該唔太 最快就打激光